頂級疫苗科學家警告全世界：立即暫停所有中共病毒疫苗接種，否則「不可控制的怪物」將被釋放

頂級疫苗科學家警告全世界：立即暫停所有中共病毒疫苗接種，否則「不可控制的怪物」將被釋放
Mike Adams, “Top vaccine scientist warns the world: HALT all covid-19 vaccinations immediately, or “uncontrollable monster” will be unleashed”. 《Natrural News》, March 15, 2021.

唔打繼續有肺炎
打左又會有副作用
依場疫症點收科

睇字唔該

中文翻譯1
《自然新聞》報道：頂級疫苗科學家Geert Vanden Bossche，此人曾與包括GAVI在內的眾多疫苗公司和疫苗組織合作過，正拉響警報：警告世界各地立即停止使用中共病毒疫苗進行的大規模疫苗接種。

他說，中共病毒疫苗是「極好的」藥物，並堅持這些疫苗對個體確實有用，但是在遭受到傳染性病原體的高壓威脅時，如果在全球範圍內部署的疫苗接種，這些疫苗就成了對付病毒問題上的「非正確的武器」。

就像他在3月3日發佈的推文中所說：「我極度擔心當前中共病毒疫苗的影響，如果在病毒大流行的當口，部署進行大規模疫苗接種運動。請看看我對全球的警告以及我展示的科學證據。」 然後，他給出以下警告的文件鏈接：（PDF）將其發佈在NaturalNews服務器上。

講梗有機會出現 超級變種病毒

he believes will soon become evident. Evident in the form of having transformed “a quite harmless virus into an uncontrollable monster”.

His concern rests on ‘immune escape’.

我有get錯咩， stop all vaccination of COVID19

該文件包括Bossche博士創建的演示文稿的幻燈片，「為什麼在中共病毒大流行期間，當前的中共病毒疫苗不應該用於進行大規模疫苗接種？」

Bossche博士是為比爾和梅琳達·蓋茨基金會工作的疫苗行業內部人士

在我們開始深入瞭解他的報告的內容之前，讓我們首先快速瞭解一下Bossche博士的背景。 網站提供了一個很好的描述，其中詳細介紹了這個故事：

Geert Vanden Bossche博士是一位研究疫苗的專家。他在疫苗發現和臨床前研究方面與之合作的公司和組織的清單很長，其中包括GSK，諾華，索爾維生物學和比爾及梅琳達·蓋茨基金會。 Vanden Bossche博士還協調了全球疫苗和免疫聯盟GAVI的埃博拉疫苗計劃。

他獲得了病毒學和微生物學的董事會認證，是擁有30多種出版物的作者，並且是通用疫苗專利申請的發明者。 他目前擔任獨立疫苗研究顧問。

換句話說，您很難找到一個比他更有資格，更有經驗的疫苗行業內部人士。 值得注意的是，Dossche博士顯然是在接種疫苗，而不是所謂的「反疫苗人士」。 然而，即使從他的親疫苗優勢出發，他仍然認為大規模疫苗接種活動存在巨大的風險和問題，即使假設疫苗按照設計的那樣起作用也是如此。

樓主加油快啲po到重點

Bossche指出，多種新出現的「更具感染性」的病毒變體，已經成為我們「先天免疫」的「免疫逃逸」的例子，並且很可能是由政府干預本身造成的。

他認為：

●正在進行的大規模疫苗接種部署「很有可能進一步增強’適應性’免疫逃逸，因為當前的任何疫苗都無法防止病毒變體的複製/傳播」。

●因此，「我們越是在病毒大流行中使用這些疫苗為人們接種免疫，病毒就會變得越具有傳染性」。

●而且「隨著傳染性的增強，病毒對疫苗產生的抗藥性的可能性也隨之增加」。

他聲稱自己的信念來自他為學生開設的第一門疫苗學課程中講授的基本原理—「一個人不應在暴露於高感染壓力的人群中使用預防性疫苗（現在肯定是這種情況，因為目前多種高度傳染性變體正在傳播」）。

他指出，要「完全逃脫」高度易變的病毒，「只需在其受體結合結構域中再增加一些突變」。

篇文標題同內文都冇提過中國疫苗 佢係講緊所有疲苗 你就spin到篇文淨係講緊中國疫苗 你係唔識英文定點撚樣

Bossche解釋說，疫苗確實可以在個人層面上發揮作用，但是由於「免疫逃逸」，總體而言會帶來巨大的風險

作為疫苗的倡導者，Bossche相信疫苗確實可以在個人層面上發揮作用，並且可以針對預期病原體產生免疫力。 但是，總的來說，大流行期間大批人群的大規模疫苗接種會導致一種稱為「免疫逃逸」的現象，這意味著該病毒會產生對可用疫苗發展出有免疫力的變體。病毒的這種自然選擇適應性導致了更加危險的一系列病毒株逃離宿主的身體，並被重新從宿主逃逸到外面，現在變得比用於阻止原來的病原體的疫苗更加危險。

Bossche在演講中警告說，中共病毒疫苗「不能控制更具感染力的病毒變異體的複製，甚至可能驅使免疫逃逸。」

他解釋說，「先天免疫」對於中止導致大流行病「三波不同」的突變和感染的週期至關重要。 然而，對疫苗狂熱的醫療機構和正在推動全球大規模疫苗接種的全球政治機構，都沒有承認先天免疫力（即沒有疫苗的人所表現出的自然免疫力）。

Bossche博士的分析取決於NAC（非無症狀攜帶者）在減輕傳染性病毒株傳播中的作用。正如他警告的那樣，對非NAC疫苗接種後，會導致NAC之間的病毒感染性增加。 換句話說，當您對未出現症狀的人進行大規模疫苗接種時，您將在整個人群中產生病毒適應壓力，從而導致出現症狀的攜帶者之間的病毒致病性增加。 這將大流行帶入具有越來越高傳染性的更加危險的毒株的高潮。

正如他所說，「產生的免疫逃逸變體現在對疫苗具有對抗性。」 這使疫苗變得比沒用的疫苗更糟……實際上，這種疫苗已經引發了超級菌株的產生，同時先前接種了疫苗的人當遇到新菌株時，削弱了他們相應的免疫反應。

佢係講"中共病毒" "疫苗"

Top vaccine scientist warns the world: HALT all covid-19 vaccinations immediately, or “uncontrollable monster” will be unleashed

好似唔止淨係中共果隻
係全世界全部

他特別提到的：

感染率的提高導致NAC的瞬時血清陽性率增加； 血清陽性抑制了先天免疫，因為Ag特異的Abs競爭NAB與中共病毒的結合，並阻止了先天免疫系統的加強。

換句話說，疫苗在產生致命的超級毒株的同時抑制了免疫系統。 這讓您感到奇怪：這是否全部是設計導致的？

「完全接種疫苗」的人是更為致命的中共病毒病原體的「超級毒株」的孕育者

Bossche博士繼續說明，非常重要的跡象已經顯示，如果繼續進行大規模的疫苗接種，這意味著災難性的後果將會發生。在他的PDF演示文稿的第12頁上，他引用了有關當前中共病毒大流行下面的「奇怪觀察」：

●非典型的病程/大流行浪潮

●幾種其他更具傳染性菌株的出現

●完全接種疫苗的受試者中的病毒脫落（更具多感染性變體）

正如他解釋的那樣，這意味著疫苗正在加速病毒的適應性反應，這種病毒形成了新的毒株，這些新毒株具有更高的感染力和致命性。這些「超級毒株」是從「完全接種疫苗的受試者」中產生的。

係中共病毒 疫苗，唔係中共 病毒疫苗

他指出：

NAC中的大規模遏制措施和大規模疫苗接種可加速INNATE免疫逃逸，而nonNAC的大規模疫苗接種可加快INNATE和ADAPTIVE免疫逃逸。

請記住：「 NAC」是指「非症狀攜帶者」，或顯示症狀並攜帶病原體的人。

「自適應免疫逃逸」現象意味著疫苗為病毒提供了自然的適應壓力，導致超級菌株產生，然後由已經接種疫苗的人排出。 但是這些人對新的超級病毒株沒有免疫力，因此即使接種疫苗的人也感染了新的超級病毒株。 而且由於他們的免疫系統從未獲得過積極抵抗第一株病毒的機會，因此他們對成功對抗新的超級毒菌抱有很小的希望，許多人將因此而喪生。 （這是我的結論，不是Bossche博士的結論，但他的研究暗示了這一結論。）

即係話因為依家打疫苗唔夠快，會喺集體免疫前演化出疫苗無效嘅變種？

佢係想話「中國病毒」嘅疫苗

He believes that:

Ongoing mass vaccination deployments are “highly-likely to further enhance ‘adaptive’ immune escape as none of the current vaccines will prevent replication/transmission of viral variants”

As such, “The more we use these vaccines for immunizing people in the midst of a pandemic, the more infectious the virus will become”.

And “With increasing infectiousness comes an increased likelihood of viral resistance to the vaccines”.

He claims his beliefs are basic principles taught in a student’s first vaccinology class – “One shouldn’t use a prophylactic vaccine in populations exposed to high infectious pressure (which is now certainly the case as multiple highly infectious variants are currently circulating”).
He states that to “fully escape”, the highly mutable virus, “only needs to add another few mutations in its receptor-binding domain”.

我理解標題樓主係講所有疫苗。中共病毒（嘅）疫苗=武肺疫苗

Bossche警告說：「立即取消所有正在進行的針對中共病毒大規模疫苗接種運動，當下應成為國際關注的最緊急的緊急衛生事件」

Bossche在這封給世界衛生組織的公開信中警告說，必須立即停止全球疫苗接種運動，否則人類將為釋放「無法控制的怪物」付出代價。

篇文好內容農場feel

Bossche explains that vaccines do work on an individual level, but in the aggregate create enormous risks due to “immune escape”

As a vaccine advocate, Bossche believes that vaccines do work on an individual level and can create immunity against the intended pathogen. However, in the aggregate, mass vaccinations of large populations during a pandemic results in a phenomenon known as “immune escape,” meaning the virus develops variants which are immune to the available vaccines.

This natural selection adaptation of the virus results in an even more dangerous spectrum of virus strains escaping the bodies of hosts and being reintroduced into the wild, now more dangerous than the original pathogen the vaccines were designed to halt.

睇完樓主翻譯嗰堆一頭霧水，睇完你一句即刻明晒

唔明, 但都係適者生存

觀看來自Highwire的Del Bigtree的視頻，及時解讀全球疫苗推廣的災難性後果：

類似產生抗藥性嘅意思

Natural news係on9 content Farm嚟

直接去咗睇英文

似乎係因為大家顧住打vaccine
無俾機會人體自己產生innate immunity

而大規模打vaccine之後，
更強，對vaccine免疫嘅變種病毒品種繼續留存
而且會透過大家打完vaccine，
通番關，有返社交活動，重新傳播出去

但呢個時候，依賴vaccine嘅人對武肺無innate immunity(大家都係靠vaccine)
更何況係對抗一隻更強大嘅變種

但如果唔使用vaccine，等成個種群有immunity嘅過程中會死好多人
咁唯有睇科研人員改良vaccine快，
定病毒變種快

好驚呀

一見網頁個design就知流流地

或者可睇source

Natural News係一個專門放Anti-vax Fake News既垃圾網

補充Twitter link
可以睇番佢原來嘅講法

印度神童又中

中文FAIL

人類滅亡就睇呢鋪

武漢肺炎就武漢肺炎
叫「中共病毒」
郭文貴d friend

什麼是 免疫逃逸？

免疫逃逸是免疫抑制病原體通過其結構和非結構產物，拮抗、阻斷和抑制機體的免疫應答。
病原體的免疫逃逸機制：
1.抗原性的變化病原體的中和抗原，可經常地持續性地發生突變，逃逸已建立的抗感染免疫抗體的中和和阻斷作用，導致感染的存在。

2.持續性感染胞內病原體可隱匿於胞內呈休眠狀態，逃避細胞免疫和體液免疫的攻擊，長期存活，形成持續性感染。

3.免疫抑制病原體通過其結構和非結構產物，拮抗、阻斷和抑制機體的免疫應答。

(源自baidu 百科）

隻毒識變種
打咩疫苗都冇用

同打毒入人體冇分別咁

打得快唔快都好 完全接種嘅人可以成為新型變種嘅苗床

其實係 不過病毒版

啲行文用字睇到頭都痛
不如直接貼英文啦

百度一下你就知道

一句講晒
口罩撚又贏

推

物理防禦

●正在進行的大規模疫苗接種部署「很有可能進一步增強’適應性’免疫逃逸，因為當前的任何疫苗都無法防止病毒變體的複製/傳播」。

係咪早1-2 個月前拜登講過「阻止唔到傳播鏈」嘅講法咁

你件文盲

睇完都唔知講緊咩。。

其實根本最有用係所有人禁足
只有保護衣既外賣人員活動
禁三個星期再禁止人員跨境，飛機落貨後直飛點出發地，咁好快就因為不能傳播而消失

篇文仲講到打左疫苗但體內病毒變種既人會係下一波感染更多人，2020年只係warm up，the worst is coming

咁樣會影響上位者利益，而且只要有一個自私既人已經冇用

睇你啲翻譯好辛苦，好好地一篇文搞到好似content farm 咁

你條撚樣柒撚到 返去讀多幾年中文啦

因為隻疫苗太廢反而加強左抗藥性？

樓主標題真無兒子生性病級

我相信如果係講緊中共疫苗，中間係唔駛有“病毒”兩個字嘅

佢呢個case係咪博士口中所講情況

on9 文

垃圾文 咪推啦

佢所提出既嘢如果係成立，其他細菌/病毒一樣會發生

疫苗打咗咁多年，宜家仲未見到其他細菌/病毒有呢樣嘢出現

所以 結論係不成立

反而驚mRNA疫苗既長遠副作用. 同埋某國疫苗質素

唔係抗藥性咁簡單，佢係驚大規模接種疫苗會令病毒大規模變種，最後產生一種令更多後生既人死亡既病毒

咁有啲唔妥
新疫苗除左測試時間不足
諗唔到唔打既原因
最基本流感每年都變種

你弱智定點撚樣？

Natural News (formerly NewsTarget, which is now a separate sister site) is an anti-vaccination conspiracy theory and fake news website known for promoting pseudoscience and far-right extremism.

其他疫苗係疫情告一段落後先研發。
佢擔心係而家「疫苗學課程的基本原理﹕不應在暴露於高感染壓力的人群中使用預防性疫苗」

主要都係驚屎忽撞棍變左隻高致命性既出嚟

呢張侏羅紀應棍

根本隻隻都唔可信

變種快啲，定係疫苗壓制病毒快啲?

袁勇發現有解藥，應該最有效!

印度神童又批中

唔得嘅野 講乜撚

唔打唔識變種 唔識自我複制？

笑死 2021 仲反疫苗

打完疫苗唔洗戴？

唔打 疫情完唔到 又或者等要死既人死哂?

佢反vaccine嘅理據係呢隻virus比較tricky，以前面對嘅virus，infect左會病會死，可以identify到感染者，比較易control，宜家唔同。無徵狀感染者帶住virus面對打左vaccine嘅人，突變壓力大。如果用vaccine做打virus嘅主要武器，當virus mutate到可以應付呢種免疫機制，大家就一獲熟

咁受過感染後產生免疫作用嘅人都係一樣

啲病毒細菌不嬲係會變種，所以抗生素你用得幾小心都好都係會有一日唔再有用，唔代表唔應該用抗生素。

“One shouldn’t use a prophylactic vaccine in populations exposed to high infectious pressure (which is now certainly the case as multiple highly infectious variants are currently circulating”).

呢到講緊嘅係依家肺炎傳播太快（high infectious pressure)，所以有能力去變種並量產有抗性嘅病毒，依家打疫苗就會做咗個selective pressure 去令到啲病毒可以變種到抵抗到疫苗，成為dominant 嘅變種。

22世紀黑死病即將面世

係

To our knowledge, all documented cases of vaccine resistance can be attributed to the absence of at least one of three key features that most vaccines possess: 1) the vaccine induces an immune response that protects hosts by targeting multiple virus epitopes simultaneously, thereby generating redundant and evolutionarily-robust protection, 2) the vaccine suppresses pathogen growth within hosts and stops transmission from vaccine-protected hosts, and 3) the vaccine-induced immune response protects against all circulating serotypes of the target pathogen.

peer reviewed journal 啲文章，唔係content farm

依家好似 3 都做唔到， 1 同2 我唔肯定

呢個直頭係fake news同pseudoscience網站，wikipedia都有記載

如果係咁
打天花卡介苗係咪理論上都會引致超級病毒最終害死全人類？

利申 幼稚園中班

疫苗太廢反而令病毒加快變種成超級病毒
病毒不斷打贏啲廢疫苗 不斷升level

以為講緊停打支製疫苗，原來係講緊所有武肺疫苗都要停？

不過反而想睇隻uncontrollable monster會係點
想睇全世界攬炒

以色列最少五百萬人打咗針，放寛防疫措施之後無反彈，

說好的uncontrollable monster呢?

樓主係講緊中共病毒既疫苗
唔係中共既病毒疫苗

唔識中文衝出黎柒你中文會考幾分

支共咁撚大粒癌細胞都無人理，驚閪咩

重點係而家患無肺既人太多
疫苗趕不上 病毒適應疫苗後變種再傳染
到將來未患過肺炎既人即使打左針都冇用
我地到時一野就打大佬
死得仲多人

我都諗緊天花嘅例子
不過天花致死率好高

利申唔識

天花疫苗 肺結核 疫苗都唔係疫情完咗先打啦

pin

我都理解做「中共嘅病毒疫苗」

睇返原文先知係 all covid 19 vaccines ....

咪撚再貼垃圾網好無呀
連登仔真係好撚抵質
屌

d人感染天花/肺結核會有病徵/會死，你唔會俾佢接觸咁多人，感染者接觸打左疫苗嘅人嘅機會較少，virus嘅突變壓力較低。依架哩隻virus有無病徵感染者

你文盲啫, 都唔使衝出嚟柒嘅
仲要逐個負皮, 玻璃心到

話說講中共你就咁激動, 連中共病毒呢4個字你都唔敢打, 仲要玻璃心
睇你都似支狗五毛啦

就係2021先多反疫苗：

1）有互聯網，本來屬醫學專家級的討論和爭議，重新浮現在普通市民面前。

2）新疫苗，新技術，新風險。今次係首次使用mRNA疫苗技術。

咁撚激動做咩我唔知你係咪五毛但你係傻鳩就梗㗎啦

咁流感疫苗呢？
流感根本無停過，又係高傳染性....
病咗都要返工呀

睇返4樓[在遭受到傳染性病原體的高壓威脅時]
即係呢唔好係係大爆發果時打疫苗
會增加變種機會
因為基礎數量大 咁比疫苗篩選出黎既超級變種就會高
(即係越多人買既果期六合彩越易有人中)
打天花卡介苗果時唔係爆發期
(即係得3幾百人買既果期六合彩好難有人中)
所以佢唔係認為疫苗冇用
而係唔啱時間

明白，thx

其實當佢係流感我唔明有咩問題,睇致死率仲低撚過流感

Moderna 首席醫學官Tal Zaks 表示，mRNA 可以改變人類基金組

頂級疫苗科學家懷疑違反國安法

最主要依種病毒太「新」

呢個毒病其實會引起咩病，一爆發初期死親都係本身有病既

之後又話冇症狀病毒，一個病毒既然唔會對一個身體健康既人產生病徵，咁點解仲要當佢係一場疫症，流感年年都死人，又唔當疫症

Moderna 首席醫學官Tal Zaks 表示，mRNA 可以改變人類基金因組

咁咪就係驚肺炎流感化囉

唔係，而係天擇作用

簡單講....香港咁既現況...係唔打好過打....

唔係好明
咁點解流感疫苗又無問題

衰啲講句有後遺症/死咗嘅身體本來就有問題
排骨/肥撚就算冇長期病身體機能都差啲啦
偏偏啲傳媒就吹到佢哋好健康中武廢都好大件事咁
呢啲人有後遺症一啲都唔出奇

因為只一種新發現既冠狀病毒

流感年年都會變啦

thenewyorkevening 係 fake news網站

好既好番
死既死
有咩問題

打疫苗反而令到武肺病毒易變種
你估生化武器流架咩

美國流感近十年最高係2017-2018死6萬1000人，COVID舊年lock down，好多人戴口罩都死50萬人，如果舊年美國人同2018年流感一樣正常生活你覺得會死多幾多人？

biohazard

講到d人有得揀咁

純粹從科學角度可能係啱
但世界唔係可以咁一刀切
要扣連經濟同政治

環保如是、戰爭如是
都係冇得揀焗做

不如你全家確診咗之後，睇吓個致死率係咪低過流感

廢老: 「小心D未得囉, 信政府, 無事既!」

Just a flu

諗起喪屍片

Push

後生咪唔驚

新型冠狀病毒人唔識睇香港人啲中文呢

人類注定自取滅亡

正 我最期待嘅畫面

咪咁樣落去囉
收咩科遮

一開始話好返但功能得返5成班友又唔知去撚左邊lu

擺明政治手段，屌佢老母

應該全世界封鎖一個月，等死嘅死，好返嘅好返，無疫情就可以打疫苗，係咪咁？

Misleading heading.

乜之前啲病係研發到疫苗嗰陣唔係大流行緊架咩
e.g. TB、麻疹

就咁search佢個名，好似有好多文章反駁佢
又冇evidence 又話佢既推論錯

完全唔明講咩，希望有高人解答

切莫抬舉傻西為五毛

naturalnews

influenza又有H同N antigen，vaccine有機會打唔中type，又唔係咁多人打

武肺想全民打，打到好似要滅左隻病毒咁，common sense咁諗，突變壓力都唔同

問題係嚴重性和疫苗不能有效幫助身體免疫。件事唔係單 0 or 1....疫苗只係3個月有效，之後仲有冇效就冇人知.....冇廠敢確認

英美個種爆發，所有人打疫苗係可以理解。但香港/台灣相對唔嚴重既地方，係唔需要強制打疫苗.....應該用其他有效和安全方法...即係封關。

最大問題係，如果出現變種，而該變種係由疫苗者變異出來，疫苗者自身既死亡風險會更高。結果係人為災難，打得多死得多。

唔知點解覺得有啲陰謀論feelw

見到中共兩個字唔使咁開心住
去search吓呢個人名先

已經唔關讀唔讀書事

我想問呢個結論你係點得出嚟

篇文咪講左囉